(美軍英軍齊齊出事)英軍坦克實彈演習突爆炸 4士兵2死2傷

美軍, 英軍今日真係勁黑仔

美軍撞船
英軍爆坦克

其實係中國秘密武器弄壞的
放心吧 香港人

不可能！

英美的東西不會如此低質

一定是中國偷偷更換了

英美是地球的霸主

宇宙的中心

外星的科技

不可能會有演習出事

懷疑樓主嚴重抺黑英美兩國

直得唔錯

加你5仙人工
賜你永生永世共享中国人榮譽

賣鴉片仲打人的報應

英國陸軍有皇家稱號？